# Distribución del teclado esperanto Colemak

Traducción: [english](README.md), [esperanto](README.eo.md), [中文](README.zh-CN.md), [العربية](README.ar.md), [português](README.pt.md), [русский](README.ru.md), [bahasa](README.id.md), [türkçe](README.tr.md), [български](README.bg.md)

![Vista previa del esperanto Colemak](./media/preview.png)

Este es mi intento de hacer una distribución de teclado basada en Colemak, adaptada al idioma esperanto.

## Enlaces

* [Página principal](https://salif.github.io/colemak-eo/)
* [Código fuente](https://codeberg.org/salif/colemak-eo)
* [Discusiones (Github)](https://github.com/salif/colemak-eo/discussions)
* [Sala de chat (Element/Matrix)](https://matrix.to/#/#salif-colemak:mozilla.org)

## Instalando

### Instalación en Linux

Ver esta página: [LINUX.es.md](./LINUX.es.md)

### Instalación en otros sistemas operativos

No puedo ayudarte, intenta encontrar una manera de instalarlo tú mismo en tu sistema operativo.

## Contribuyendo

Si encuentra un error o desea sugerir una mejora, no dude en compartirlo en [Codeberg] o [Github], o enviar una solicitud de extracción.

[Github]: https://github.com/salif/colemak-eo/discussions
[Codeberg]: https://codeberg.org/salif/colemak-eo/issues

## Otras distribuciones de teclado

* [Para el alfabeto esperanto shaviano](https://salif.github.io/shaw-eo/)
* [Para idioma turco](https://salif.github.io/colemak-tr/)
* [Para idioma búlgaro](https://salif.github.io/colemak-bg/)
